機場行動應該要show呢句比啲外國旅行睇

if there’s anyone trying to stop you deliberately or attack you, they are the undercover popo

自推

再推

幫推

先去離境大堂 T1

612 721 811

816(攬炒) 818(民陣)

PUSH

push

同埋要講埋 唔關我地事，我地係接機，唔係我地決定唔起飛

推

undercover就得 唔使POPO

係喎 undercover 都已經有便衣狗意思

721 811